174 高妹露背裝現身球場 巴打們應該點防守?

同電子雞靠打機混入毒撚市場有異曲同工之妙

見到老蕭

鬼唔知咩 咁你講下點守佢，點破解電子雞

濃密貼身防守

你平時打波點守咪點守

呢D女入親場都係想引狗公食, 但又要扮處女, 望下佢就叫非禮 !!

174唔算高

好中

唔靚

1:00條撚樣扮撚晒型,on99咁又唔撚俾波,最後懶王咁後手交又傳唔好
之後仲要唔mark人玩輕氣射籃
玩具撚

1:00嗰條傻閪？

佢成日去哩度打波

真係好撚柒,成場扮撚晒蟹咁,定格成十秒chok pose
公園球場班MK仔都正常好多

蕭敬騰？

Yes

今次著連身裙打🏀